Ý tưởng tốt, hay

Triết lý giống như 1 câu sologan của website, nên chỉ cần 1 câu thật ngắn gọn, diễn tả được nét đặc trưng của chưng trình => Nên viết lại để thấy được đặc trưng

Khảo sát người dùng: đưa thêm 1 số giải pháp do người dùng đề xuất vào. Ví dụ Nguyễn Ngọc Anh cảm thấy không tự tin về ngoại hình của mình, vậy làm thế nào để có thể tự tin.

PS: nếu em cố gắng tìm hiểu thêm khó khăn của người dùng, giải pháp của họ thầy sẽ hỗ trợ thêm cho em 1 phần về tâm lý học để làm sao có thể bỏ được nhựng mặc cảm vốn sinh ra là đã có rồi để có thể sống hạnh phúc hơn.

==> Thiết kế giao diện dùng Mockup
 